有時差 提早開 入黎喇

做乜撚野唔訓

又要屌post

咁早既

夜晚3點 now

係澳洲

係 落左機幾個鐘
老母睇完新聞叫我返香港

咁慘嘅
係去旅行定做咩

路過

旅行